有後生仔比藍絲廢佬掉電話 大大巴咁打

已經俾人恰上心口大家幾時先肯操體能保護自己保護身邊嘅人？大家成日口口聲聲話狗冇gear就一拳一件，幾可真係會除gear?家陣連藍絲都覺得我哋好恰
我睇到個𡃁仔俾人打一巴 我個吓嬲到想殺人
左膠去撚晒邊？平時鶳就喺度阻撚住曬 而家呢？
可唔可以以後鶳就算打唔斷佢啲手腳 都打爛佢電話

推

好嬲，但連登仔話出去送頭就係鬼，咁應該點做好？

屌

大家唔係冇感覺嘛

積極做運動同健身 先至保護到自己同自己想保護既人

義士變小偷
打爆佢仲好

再講都無用
因為輸左

我唔覺得用對方嘅錢成為自己抗爭嘅本錢有問題
你話攞完佢啲錢攞去買波鞋 咁呢啲抵屌
以前共產黨都偷國民黨物資武器 唔通佢哋攞物資又係小偷？

幫手推下

連黨鐵前線都怕，企定定比人捉，仲抗咩爭

老老柒柒 其實香港人係咪奴性好撚強？同支那跪喺度示威有咩分別

呢啲就永遠都上唔到熱門7仔員工就上到熱門

買波鞋又有何不可

我個人覺得 攞嚟滿足自己私欲我就唔建議嘅
反而我覺得用喺坑爭會好好多
始終唔係個個手足有能力出去賺錢 家長資助又唔多
冇本錢點樣武裝升級

純粹講政治倫理
考慮公眾觀感的話的確係樓主咁講比較好

不過討論下好啦 唔建議大家犯法